\section{Вибір кращого варіанта ПП техніко-економічного рівня}

Розрахуємо коефіцієнт техніко-економічного рівня за формулою: 
\begin{equation}
	\coe{K}{терj} =\coe{К}{Кj}⁄\coe{С}{Фj} 
\end{equation}

\begin{enumerate}
	\item $ \coe{K}{тер1} = 2.57 / 159826.29 = 0.16\cdot 10^{-4}; $
	\item $\coe{K}{тер2} = 1.89 / 161856.47 = 0.117\cdot 10^{-4};  $
\end{enumerate}

Як бачимо, найбільш ефективним є перший варіант реалізації програми з коефіцієнтом техніко-економічного рівня $ \coe{K}{тер1} = 0.16\cdot 10^{-4} $.